一日仲有氣都要繼續抗爭！

死去既兄弟不會原諒我地

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Ok

一定要堅持落去

推1

推2